夜期已經築左大底，聽日恆指牛市強勢回歸

大戶低位已經買晒貨，牛軍聽日又收錢大家一齊估吓聽日升幾多

點解仲有人覺得係熊市

留名

無啦，今次應該熊啦，我今次輸到大撚獲

樓主我g持你 正股必贏

就算熊市都唔撚係咁樣一個月插左4700點架...

回下氣都要啦吊

頭先叫你上水

正股驚到閪

逃生門已關上了。

3000點，打爆最近嘅熊

咪燈

低位大反彈有買冇賠，7200！

爆升千五再直二千 長短棍中出對家

又係呢個樓主 日日鳩叫

係咪真？我買咗過夜牛，過唔過到聽朝

樓主，lm，等睇你表演

大底下仲有岩石底，岩石底下仲有鑽石底⋯⋯⋯⋯⋯

做乜skip左鐵底同合金底

太薄，一嘢就穿咗。

等睇點升

升16點

樓主就好，今朝贏咁多錢

痴線, 升緊成幾十點
FATFAT LA

百幾點